雪茄配咩酒好

夾本地gin幾好

收到風樓豬只係食七仔啲迷你雪茄

GT

W

咩係雪茄🍆？🍅？
恥笑開始

七仔食開萬事發

請我

食開一號岩唔岩

食開雲加

又老又臭